比你揀學一種語言，你會學咩

日文

c++

Español

手語／腹語

Hola tu mama es una puta

學過

英文

Hola puta madre

java

Hola nijo de puta
淨係識講粗口

日本語は一番難しいね！

Muy bien

python

java難做big data, 無未來

咩係腹語

叻啦叻啦

合埋個口講嘢

廣東話
來世都要繼續講廣東話

graci

蛇語

english

Comment ca va

Python +1

你浪費左個新acc

Ich möchte Deutsch sowie Französisch lernen

Comment allez vous?

Push

拉丁文

語言台

Tu mami esta muerto

¡Vamos!

日文/ 德文

Wirklich!??? Deutsch ist sehr schwer

俄文

한국어

法文/ 西班牙文

Trozt der Schwerigkeit liebe ich noch diese Sparche

German Spanish Russian

日文
知道av劇情入面講緊咩
代入感強d

Cyka Blyat

德文

Python +2